﻿001	…大した包丁捌きだ	VO_tanba.tanba_sys_0016
002	一流の料理人だからな	VO_kouga.kouga_sys_0007
003	なぜ、攻撃してこない？<br>死ぬかもしれんのだぞ？	VO_tanba.tanba_sys_0001
004	…いやあ…これであんたの気が晴れるのなら<br>ちゃんと受け止めなきゃなあ…ってよ
005	…………
006	あんたとカエデがどんな目に<br>遭ったのかは聞いてる…こうしないと、<br>前を向けねえこともあるよなあって	VO_kouga.kouga_sys_0031
007	だから、どんとこい<br>全部俺が受け止めてやっからよ<br>…そんで…	VO_kouga.kouga_sys_0001
008	よかったら、また俺の飯食ってくれ！	VO_kouga.kouga_sys_0007
009	…………
010	…………
011	…………ふん	VO_tanba.tanba_sys_0016
012	…え？
013	…そういえば…カエデから聞かされた<br>こういう時はなんと言うんだったか…<br>…そうだ	VO_tanba.tanba_sys_0031
014	『ごちそうさま』
015	…………!!
016	カエデを不幸にするようなことがあれば、<br>その首…いつでも斬って落とす<br>それを忘れるな	VO_tanba.tanba_sys_0001
017	…ああ、忘れねえよ<br>約束する	VO_kouga.kouga_sys_0004
018	かくして、<br>人と鬼の和睦が結ばれることとなった
019	すべての者たちが賛同したわけではなかった<br>しかし、その声もすぐに落ち着いた
020	それほどまでに、争うことに疲れていたのだ
021	そして、今までの争いがまるで<br>嘘だったかのように
022	穏やかな日々が過ぎていった
023	そして、<br>コウガとカエデも結ばれることとなった
024	コウガはまだ、カエデに“美味い”と<br>言わせることができていなかった
025	しかしカエデにとって、<br>それは大きなことではなかった<br>この生活が――幸せであったから
026	コウガは、鬼に料理を振る舞い続け<br>腕を磨き続けた
027	人と鬼は結ばれた<br>ならばあとは、<br>カエデに“美味い”と言わせるだけ
028	『一生かかったっていい<br>絶対“美味い”って言わせてやるからな！』
029	『楽しみに、してる』
030	――人と鬼の平和な生活は、このまま<br>続いていくのだと誰もが思った
031	しかし、長き平穏にこそ影は忍び寄る
032	大義はいつしか日常となり、<br>争いこそが非日常となった――
033	――そういう機にこそ、“悪意”は現れる
